有冇大學雞Apply緊Intern

CV諗唔到寫咩
諗住是但寫完send哂email
有就有冇就冇

歡迎分享經驗

我咩工作經驗都冇寫
唔通寫foodpanda外賣仔同私補上去咩

LM

我fd 做元氣都照寫

我推薦人叫我填埋

唔係掛

有冇講點解

一定要有推薦人？

以為你真係做雞

潛龍
起底so easy ~

認真
大學中學
上莊
義工
skills
搞掂

中學都寫？

yr1 apply 內地program or working aboard 正常
內地呢加唔好搞
海外嗰啲而家去唔到啦
所以你可以放棄